{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052822",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60820&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양여우별펜션"
    },
    "text": "チュンリョン渓谷から降りてくる渓谷の前に位置するペンションです。 ここはトダム三峰、コス洞窟、サイン岩、温達国民観光地などの名所が周辺に位置しています。 ペンションは入室時間が5:00で、退室時間は22:00以降に決まっています。 客室はすべて禁煙で、無料Wi-Fiと駐車が可能です。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルする形で提供され、利用は8:00から22:00までです。 事前予約後、現地にて決済することができます。 最大人数を超えると入室できませんので、ご注意ください。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りは不可であり、未成年者の利用は保護者同伴なしに制限されます。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは分別のある場所で処理していただき、情報はペンションの事情により変更になることがあり、オンシーズンには客室料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションはチュンリョン渓谷の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺にはトダム三峰、コス洞窟、サイン岩、温達国民観光地などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できるWi-Fiや駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiと駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があり、炭とグリルをレンタルすることができます。利用は8:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金はどのように支払えますか？",
            "answer": "事前予約後、現地にて決済することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションには最大人数を超えると入室できませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理やペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者の利用は保護者同伴なしに制限されます。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別のある場所で処理していただきます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更になることがありますか？",
            "answer": "ペンションの情報は事情により変更になることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに客室料金は変わりますか？",
            "answer": "オンシーズンには客室料金が変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 506
    }
}